點解柒婆今時今日都未奶嘢

明明佢連罩都唔識戴

邊緣人
無fd 無同事